[I]白貓Project#14８ 勇B俾狗

1

我隻刹那在何方？

lm

係咪打完10島n就會有地下城?

係
通咗就得 唔洗100%

那有釘宮

把太刀抵換咩

抵啦

凍到隻手仔打白猫都慢

thx

公廁

中左3把 換走晒

on9仲要有石抽武

原來中左1001 , thx 布歐清

個個必中五星武係咪必出茶熊角專
係就課

係

係 快課

得閒先去買itunes card

邊到有得買好平既ITUNES卡

有無itune 平過650
度度都690
最平都係678

學術研究

呢位人兄想研究啲咩？我就唔明啦，都抽唔到

而家6.94
678仲想點

見到有680

好冇動力

下個大跳脫非入歐

iktfb，6/8未中保底左一次星虹
好期待下個保底

你估個個好似你咁法老咩

抽左1525得隻水母

正路黎講520一定全港最平

邊到咁平?

啱啱淘咗張660

520game

佢做緊660淨code

咪臭系

amazon 同佢 邊個平

唔怕係黑卡黎咩

淘得點解唔學班pad巨頭咁淘黑石

問神父

我個Apple ID就課咗好多年 俾人bam咗我第一時間話你知

Amazon 平好多
家陣39000 有50000點
=5張10000itunes
當你一張660都$3300
但Amazon coin 39000 yen就買到
2850$左右

有2850我寧願買張廉航俾牙chok飛過去行刺馬場

2850夠買兩張
你同佢一齊去

唔洗啦
留返幾舊俾佢食最後的好西先去

西西利式豬扒飯

ching shake 食👍🏻

an撞

唔識玩amazon

轉an機課金姐
課完轉返iPhone

之後就係咁比假LOAD撚

今次茶熊要換咩武? 保底抽必中2把 茶熊 定求其?

換曬佢

釘官第一

終於抽齊四朵金花
專使唔使換？得三四把素

抽齊埋4把武咪得
有咩好問？

抽乾晒石
12島都搾乾晒

黎緊等茶熊下半part果百幾石

估唔到4i 為食得咁鬼馬

真識食

原來唉哥係d咁既人

4i的異常係咁大

唉唉唉唉
白貓真係多痴線佬

執左

就到聖誕, 班鬼佬準備好晒放假..email都唔多個..工都無得扮
有無漫畫推薦下..?

エロ漫画不了...

保底抽武正咁多

論文又勝

又課

Thank you for your sharing

水母專勁咩其實？

唔知
但1.0-3.0都連左
無理由4.0唔連

唔知勁唔勁 但換齊

禾刀系

一隻刀無呀

水母得雙刀果次中過
其他連10選1都唔中

same

5跳3艦長 仲易中過普池

普池不嬲都好難中

呢句珍

通常抽齊2-3次入替
就會齊左普池

宜家都仲未抽到黑翼斧

我未中普池變

痴撚線成班歐洲人

上次兩個大跳凱旋
齊左今期票選
仲要六隻冇重覆

本來我都未中, 不過今次凱旋唯一收獲就係佢

非洲人既我表示普池期期齊,但限角又見我齊

今日應該都係射十場收工

釘宮用雞扎花真係fit 哂

換左晚裝又幾襯

冇人吹奏釘宮枝旗
大媽斧都打到31萬

你用有紅光武打得仲高啦

明明26萬
你打左5萬先

呢把有緩回喎

你加漏咗29400火傷同29400水傷
武器技3屬傷害嚟

會盡快課埋pack保底石抽

Sor
抽完係倉冇拎出黎

吹奏?

咁又係嘅
釘宮用咒仲勁，專武唔係必要

得50跑 不鳥

每日免費饅頭

你用咒斧都冇緩回
我手殘想用嚟玩13星歡樂場玩唔掂

你弱

留名睇牙劍用嚟打13星

每日打10場都唔夠
仲要去玩歡樂場
又要比寶寶笑

焗腸：15星先有少少挑戰性

今次雷因大劍減charge time加攻同回血
仲要係雷屬
俾3星女大劍用啱晒
又多隻角玩歡樂場了

玩白貓最開心係抽完好野上黎9up

你都幾西利 幾分鐘收集到咁多唔妥力

越多唔妥力就越好運
好似係

2次11連又4粒4虹

單抽4下又4粒星虹
DLLM 唔想再抽了

竟然有嘢係神父抽唔到

神父唔想要

未似聖母瑪利亞 也不免貪心
自他送上了玫瑰 女孩漸開始變著緊
他說話很動聽 融化了也有幸

除左登入果2把素之後係咪仲有素派

每禁15石派一把
好似係

垃圾驚

屌你老母保底全部都係星虹

好白滑

想中new仲難過cut有線

無諗過呢句有咁大迴響 咁多人唔妥禾 never lucky

唉唉又勝

贏哂

今日咁多人覆佢 🤔

收到風 6爺棄左

焗腸幾時產生左我仲有玩白貓既錯覺

24蚊餐加大連特飲收

Dead air.jpg

嘩屌你好撚凍
訓左1X個鐘岩岩先起身

睡寶寶

沉睡中的寶寶 怎會怕寂寞

單吊魔王

你?

殺人網球

明明目標係魔王 點解會出其他兩隻比我

屌我1隻都冇

焗腸都會有唔中既一日

估唔到仲有人玩網球

我都抽左30-40連 第1個10連中艦
之後夠10連就抽 岩岩夠第40就中埋限拳

唔想知 唔想知呀

睡寶寶等緊劍王子去嘴醒佢

油王單抽中剎那

油王

邊個黎

禮物梨弓

岩先同我bb食飯
佢話仲有幾日就聖誕節同埋佢生日
送咩禮物比佢好?

裸吧找數

好彩把野唔係斧武

sor lor

你邊位呀

你既ptbf

丙胺酸巴,好似係

cap自己分身

我單抽中左4剎那啦屌

咁你中左釘宮未

我要剎那呀

油王都收咗皮成年
係明星會霞先返嚟抽

我這水母在何方
沒有魔王未曾講
何年才能中偽札
與你相伴在旁

寶寶又中6隻

姐係有甲由同剎那

曾經的巴基最美麗

寶寶點會冇

係5隻

永遠的unlucky

我要水母啊 嗚啊

我要千和阿 嗚啊

我 鳴啊

布歐又勝 烏鴉

鳴啊～～～

甲由 嗚啊

千和 嗚啊

我都想有千和

想用千和同水瀨星虹換曱甴

依嫁課金仲洗唔洗買點數？

沉船post

有load出魔王 屌你

一片哀號

有樓

想問點樣先打到千萬傷
我新玩 抽咗愛夏 見人打傷有成千萬
我自己打得一二百萬 有用魔王專
已升100lv
宜家有邊隻勁 ？

有女

冇建冇石板得200萬咁少 ?

想要就有魔王

佢可能指緊1hit 200萬

唔係一hit 我學人去打個個木頭
我打得唔夠五百萬傷
我見其他人打
大家都係出個招技 佢扣成千萬 我五百萬都無

你慢慢追返啲建築同石板先

差1倍就岩啦
人地建100%
你0%
咁咪一倍

追建 100%？
石板點打 點樣分邊隻好

連續兩大跳0星 點心紙差最後一野

弓滿建150%攻
慢慢追啦
10隻大工起返一年應該有120%+

我想要一隻冇鳩new...

咩叫最後一野

即日滿建亦得

馬場俾狗屌

第一張點心紙差最後一野 有就有 冇就冇

點樣為之滿建 弓術訓練所？研究所？

水母的身體是怎樣

很軟 很濕

有三張喎

訓練所同研究所就當然啦
仲有活動建

低端人口玩得一張

一張就咪出聲la

呢位清好大怨氣咁wo

聽講呢度全部人一張齊喎

Sor
睇黎我唔係呢度人

活動建定期復刻
冇得急
不過新手就唔好在意攻擊力

即係你齊咗

大半張 唔齊

dklm 完第二張都冇曱甴

打埋12H 都冇就棄

4張+2個印出唔出得

你有?

唉唉鬆

課長

睇真啲 原來係10500

cls..4張
有無人搵得返佢上次話唔課果句
利申 低端人口抽一張

講之前課定84000石唔得?

又10500

以前既你

呀sir 洗錢唔洗你教

係撚咩

10500:企開啲啦 . jpg

成班仆街囝黎

你自己唔係？

狗嚟

以上係本月法老名單

（我唔係）

宜家引繼都唔係好肯復刻
新手都幾難追建

戇鳩

chok囝已走火入魔

掉哂落錢關任你開都難追？

如果想開心 為什麼需要等

矛水母bbg

水母係幾靚,瀡黎瀡去

唔好再中馬場計
根本你同我個pool都係無甲由

不要再說了

呢個係溡寶寶黎

錢關好少咋

水母換釘宮 屌唔屌?

有得換先算la

有下半

岩岩先撚艦長 好撚型

中埋假真禮 單吊釘宮

有島未為輸！

之前解包話正月有拳弓
覺得永遠可能係拳
同剎那交換職

春春春

擔心緊有霞

最後生果金

痴撚線 惡夢嗰幾日你日日打6色星石？

我六色星石已經無貨
Btw 局長好癲

執柒左果時希望佢唔會陪埋白貓一齊落去

希望寶寶仲係隻無課狗 可以笑9課金狗

馬場如果得到寶寶課金力量 想執都難

又放閃

寶劍戀

不了 我唔搞gay的
本來我係課金狗 佢係無課狗
一凸一凹 相生相剋
而家佢變性做課金狗
要分手了

真係perfect match 繼續一凸一凹

好明顯笑緊寶寶喎 做咩姐你

寶寶無課法老黎 我很道忌同祟拜佢
所以先同佢咁恩愛
但佢選擇變性 我心淡

下,我都無課到
我唔需要存在感又唔想益馬撚
叫10500果個同佢一凹一凸啦

好明顯笑緊你喎 做咩姐你

一朝早咁閃
盲啦

下 哦 原來你仲係無課狗
我又可以同你恩愛了

笑撚死人
仲咁大聲話自己無課狗

現實條友一定勁on9
冀驚 玩！
冀驚 課！
冀驚 我一定要親眼睇住佢執

吊你 講出黎自己有無笑

我曾經 課過一次武器
但果次只係把武器性侵我
其實我仲係處女黎

#me too

仲以為咩事一早多左幾十個reply
局長一滿建即刻想搵寶寶出黎慶祝下

賭神你黎考古啦
禾眼訓訓先了
禾就記得禾講過好多次月見1.0武果時破左功既
係之後都唔想再課黎益馬撚，每次都忍過左果波衝動就無課到
唔知條傻鳩又係邊度腦補我話自己無課乜乜柒柒
你都係返去打曜日把啦
現實世界唔岩你呢d思覺失調病人

係囉係囉 無課狗
最鍾意無課狗

返完工早d訓啦
凍呀 今晚早d起身

條傻佬好缺存在感
尋日就係度貼甲由過關相，今日就希望全世界都知佢又滿建喇
可以笑下4i呢d唔齊建既打少唔知幾多百萬無得同佢比
你地讚下佢啦
佢再唔感受下d存在感就黎變烏蠅

一直話冀驚 一直賴死唔走既人
真係好想知邊個刷存在感

由起名曱甴 烏蠅一直講緊佢 得佢自己唔知

岩呀，你呢就係講緊我
但結果出到黎變曬個個都恥笑緊你拎住隻釘宮雙做你口中既烏蠅甲由(無辜既tina慘成受害者)
媽為何結果不是你想像的那樣
一定又係分身既錯

記憶錯亂到思覺失調

的話你曱甴 烏蠅 點知發晒爛渣唔gur話我成日貼釘宮就叫釘宮曱甴

咁我呢d無所謂咪跟你叫囉 跟住大家一齊跟住叫釘宮曱甴

唔似你咁緊張 唔順氣

正所謂崩口人忌崩口碗嘛 明白明白

其實都幾慘
我都開始同情你
千辛萬苦起咁多明目
點知一個屈尾十去返曬自己度
焗腸隻甲由又嬴，焗腸隻甲由又過一關

點解無寶寶呢隻甲由又勝，寶寶呢隻甲由又過一關架

嗨水時寶寶

咁都要問點解
因為除左我得閒撚下你 根本無人當你存在過

你既邏輯 寶寶又勝都可以當支持你
咁已經知咩事啦

Good morning

咩無所謂所以大家跟住你叫
做人最慘就係成班暗瓦底恥笑緊你，打曬開口牌而你仲係發覺唔到以為自己好型好威果下先最陰公
唔係真係以為人地讚緊你先咩跟住你一齊叫呀
依家小學陸運會你做啦啦隊隊長叫口號咩

岩呀，大家當我唔存在
不過都好過大家日日當你狗咁撚
仲要隻狗唔知自己俾大圍日日都撚緊

你見唔到人隻揪緊

好心你唔好成日ff啦

大家跟住叫 係大家既共同簡單易明既語言
係你覺得全世界叫釘宮做曱甴即係笑緊我
咩啦啦隊大隊長 睇下你ff得幾勁

寶寶現實應該有條女問佢路 都會ff一大餐果咋

花生...花生

牙腸

好耐無見喎🐷trj

嗨

起身就有花生食

老地方唔見左😭

曱由大戰

火星異種

下
你開個頭想叫我做咩烏蠅曱由係度刷存在感
正正常常如果大圍係buy你既
咁依家應該變左我既代名語，即係寶寶=甲由
但奇怪喇我掉轉話返你撚緊果隻釘宮雙成鳩日貼圖方死無人知你過到咁成隻甲由一樣
但大家就buy喎個個都跟住叫
有時d野呢
風向係點其實一眼就睇得出既
正如你之前話咩拎正皮打飛機一樣
禁個制有幾難？打飛機話咁易
問題在於，人地咁簡單既事，肯唔肯禁落去俾你就係一個問題囉
而大家都想食花生睇戲唔想參戰，咁佢地食到咁上下有咩好做黎表達自己既取向又唔洗暴露自己出黎呢？最簡單就係禁落個正負皮度
無記錯你最多正皮果個quota就係你話：咁多人正皮寶寶？我都係收皮先喇果次

寶劍神域

再唔訓起唔到身返工架啦
你打咁長 我真係睇都廢事睇
因為係d論點黎黎去去都係果d
你唔悶我都厭

而家又唔gur想好似上次咁發爛渣？

雷加突 抽未

陰公淨返大劍同釘宮

雷加突 正廢物

係愛啊哈利

今日嘅白貓post好精彩

完了吧

湖人

尋日輸勇士2分咋

抽左9次10連, 中得剎那, 雙同水母

一張紙都唔夠就死開啦
呢度個個都幾萬石咁掟出黎嫁

有無戰績update

你想要就有 即係你唔想要大劍同釘宮

北大

哇，look返上去原來咁精彩

冇石

邊隻係甲由

t娜

哦 釘宮牙
要睇番寶寶黑劍套av先知
好彩有留底

想睇‼
有無seed

求番號

46分前
咁快完

#148-280

番號

唔洗回氣咩

走數佬 多謝你當日比我入場企喎
無你 我點齊建

要3p了

局長話要企,唔通我話唔比咩
其實另一個係邊個黎,依家先知白猫post個個都16段

影帝
好彩佢地無連登ac 唔係就。。。？

想知 講未

Cup晒第一張點心紙得魔王剎那
有無咁難抽

痴線佬獎原來可以揀舊限
幾時先送十選一限定

有剎那好好了

屌快撚D炒左諗呢幾個獎出黎嗰條友啦
完全弱撚智

中刹那嗰d係真叫春

希望今日有活動

top1打tinabbg
top1射MJ妹

嚟緊會出隻入替劍 代表啲咩

真係有

代表霞寶寶世界第一

正且霞劍

on9

邊隻叫mj妹?

雀后

典解?

因為明治

屌, 保底中星虹真係一個極ON9既SETTING...

保底仲要你用250去抽

成班傻仔比馬場當狗撚
利申 得2隻,課完保底星虹

@worse

#me too

如果比我中到釘宮咪出返篇

下次就中

黑劍 & FIRENDS

聽聞係唔係冇釘宮斧就冇得玩?

冇剎那雞先係冇得玩

Ok 兩隻都有

兩隻都冇仲玩唔玩好

去淘個新ACC好過

正月會打面 好似係

MJ妹係咪魔王尊都夠用

斧就換硬，諗緊另外4把換魔王劍定麻雀

g持

用埋麻雀就順手d 但係魔王專都夠嫁啦
換劍啦 把野本身勁好多

魔王把野要100%先有金身
剎那冇盾冇hot 成日食唔到

弓連專我覺得手感差好遠
連左加帝國飾-45%charge,1秒就滿
用魔王係大力但儲力會成日比人斷
劍既真係天生已經夠晒防先可以用
有早見唔係咁多素未必要換劍

弓係岩剎那姐
不過劍呢d神器級黎嫁喎 50as跑速紅光會傷回sp
呢d武點可以唔換

已經換齊‼

把劍同紅蓮拳一樣,唯一唔同一個減黃圈一個殺回sp

減黃圈而加都變左廢屬啦

d素派得咁鬼慢

課囉 3舊水必中兩把

死唔課白狗
要課課彈豬

等緊換支旗

支旗正野 今日個挑戰關用mari狂出武技就贏左

不嬲都係廢屬黎
hit多既唔需要
hit少既都唔會等果3下先開技啦

仲要同焗腸恩愛，不了

最鐘意拎maru劍出去拎住個南瓜 搖下搖下 叫大家加油

搖下搖下

又中

唔講咁多 即刻讚好

我隻剎那在何方？

點跟

本篇都未打

等超大再抽多個大跳先

叫春是有用的...

水母啊 嗚啊

係我到

中咗剎那 換佢把專定魔王弓好

南gor

唔留返d角 到時凱旋無野抽了

個個都叫春

嘩咁犀利呀

一個二個都有素換專 公平咩公平咩

依家叫春都無石再抽
唔洗叫慳返

一早就應該要扑左贊奴沙隻死法老

影衰哂沙字頭

任抽嫁喎

666666爺

水母係咪要連專

劍/水母專揀一

以為賭神

剎那連專係順手左好多

原宿個cafe menu 得爆谷一款？唔撚係啊

有野食算好好啦 上次去得杯野飲

本人賀電黨黎..

公平咩

你大佬南哥 你係包皮

點睇我都係太子黎啦

贊奴沙
好耐冇睇佢踢波了

就黎唔識踢..

位唔是咁上的

春 春 我的釘宮呢

收到風聽日放置project
星期5茶熊加3難度

我記得好似係堅 佢真係南哥d小圈子 舊登都係同名

有限抽未 好悶

隔離地錯個營運真係好佛,又勤力送石賠石又爽手

咩來

地錯囉 盲?

上年白貓好似都係咁

.....
師傅，明白了

春呀

日本爆谷不知幾正

chok 仔 iphone x 玩白貓d電去得快唔快
狂玩既話大約頂到幾耐

已經唔記得咁既白貓

又唔中刹那

你又咩事

有無人勁撚憎d英雄關
逼人用垃圾 一關打咁鬼死耐
仲要打9關

刀話千和弓

mari用甲由專打好輕鬆喎

啱啊

試下先

甲由專要換?

有無人都要換 好似係

男主加雷克特專企係到任打
回血多過扣血

究竟今期武邊把要換?? 次次都無人理禾

斧同劍？
其實禾刀5g

收到!!!

扮啦!! 你答禾ok???

做乜部iPhone禁左一下home鍵唔識自動熄mon

bucky

巴基聯

dllm終於放工

返幾點

14-21然後聽日要翻7-14

never bucky

聽日出世話 後日出限
劇本早已

聖誕神解未

終於打完
呢d關真係打死人

正月將會好勁

依先發現上年聖打1m傷已經好勁
點豬今年聖誕已經100m傷

依先發現上年聖誕長頸鹿期期齊角
點豬今年聖誕已經返左大陸

咩機玩白貓都倒水

想問下得4把劍仔
換剎那好定魔王好?

我諗左成粒鐘先知你地講咩 個名原來簡化到咁

10抽武0 4,5星
oj 用劍換算了

不嬲都係咁簡化架啦 eg.因航 果青

第2關成關禁絕技果關點打
出完一招比佢電一下?

ok

唉勝

其實一二三回目有咩分別
同一關打三次

用防電戒?

同一條囡你屌上百千次又唔見你咁講

地下有講犯校規會中咩招
有地方出技會暈/混亂
好似擲界/有關個校規圍住入面果到就出得
最好都係上戒指

拎屌女同白貓比
呢位ching睇黎好愛白貓

佢入開白猫屌女

chok係度？

原來茶熊懶撚到島都唔整 on9

膠勝

咁而家果座咩黎

過曬氣啦 拎翻第一期個島黎
舊年第二期連片都有整

想當年maru挑戰關 一關幾十石

個個黑X嚟

果9關真係好折磨

而家打返隨便帶個路人npc都秒

依家唔敢寫高難度啦

叫個fd轉kc角
剩係隻式神都夠打曬啦

?

獅劍3又未解 剎那拳又未解 性誕又未解

有冇問答題關攻略 唔識日交 yamade

試一次中伏全部位行一次，第2次就解得曬

試緊 岩岩試過連錯幾題送左我落去打999lv龍

新手玩返岩岩抽到好勁個隻暗黑大劍 但係發覺冇佢把武換 抽都冇 想問下而家係咪冇機會整到把返黎用

勇者專先係男豬真專

佢把偽專要等zc復刻

全部有得換

以前溫泉NM嗰期先係真NM
高難度再前就係開頭嘅咒

家下就數字打J

家下冇新角真係有排刷囉

六島公主打大佛
依家？英雄type打冰結都唔叫挑戰

點會冇得抽

隻se新驚以為係白貓黎

咩名?

ChokB可以J到出血

估唔到嗰隻大陸食雞game係日本Store長期top free

計download數就好易刷

play 好似搵唔到

se都想玩？
啲驚短命過白猫啲限

手遊天尊你敢反?

哇真係屌你呀,ios 11玩白貓成日lag同freeze好耐

終於推完12島

最鍾意玩糞驚

劇情抽野動畫冇得skip
真係on9設計

佢地兩個係咪搞緊野啊？

adblock off

唉屌你老pccw

早晨

早抖

睇佢把野叫黑之大劍 但係四換一個度冇一把岩屬
抽武個pool 得女主把法杖 想問下邊度有得抽

上面咪答左你囉..

"勇者專先係男豬真專

佢把偽專要等zc復刻"

把野活動送
等復刻啦

d法老好串

膠層講野係唔同啲

巧想博多10抽追勇B
但係又入替

Kobeeeeeee

凱旋會有多十抽
好似係

OK

Lag機一秒4個reply
2秒十連無難度

Me小薯黎咋 你先係大老闆 受唔起

勇者專係咪光屬個把？
但係我暗屬架喎 都照用架？

巧想博多10抽追雪村
但係又入替

兩者有咩衝突

課 往死裡去課

禾都想要勇BB

邊隻

花學姐

10500咁囂張既呢期

唔係不嬲都係咁嫁咩

之前冇咁明目張膽 (好似係

期期都10500 講乜都得啦

冇裝

呢排唔夠吳妥力

我都有

地拖又勝

好撚得意呀

抽囉

屌佢老母 死都唔肯比

真係抽左 sosad

跟到

2017 Sep-30

1月1號 準時上架

正月唔駛估啦 30號凌晨11點出

應該都係熱門角

劍職性別不明
Amigo

永遠 ？

女斧 ,斷估唔會打甲由面

證明人地抽齊茶撚

之前話隻女劍有飲茶動作/音效

永遠,式神劍

茶熊乜春都抽唔到 新pool又要嚟

乜有人唔齊勇b既咩？

好難想像點超越甲由
超碼企半年以上

唔好咁懶

又係呢句

是但啦 抽中先算啦

本來e 句係笑話
結果真係有角係top 10企半年e 家笑唔出

當年都話女主可以企到下年

男主仲企緊

但係冇拎過出黎用

轉個頭有個協要斬屬/slow boss
咪又係死死氣拎返出黎

有幾可有企企既關比佢出場

威完就入雪櫃架啦,邊有得比佢企

神父中左4隻剎那之後就

火龍女跌左出去
終於可以齊Top10

Top10得2隻

神父網今次咁正常,龍女終於趺出榜

艦長都上榜 曬氣

8. 茶熊nemo

等17星出現,要超高生存力既角
女主會戰勝歸來

今次appmedia幾合理

當初都唔知點解初音會高過男主

剎那bbg應該top1..

抽左12下, 仲未有釘宮呀

艦長都上到

抽唔到呀

果陣未有勇b大建

我仲有20個雙互石未拎, 幾時幫幫手呀will

咁都上真係笑左即刻

我可以同人講1500+課金保底中左5隻top8

我都仲有10幾個未拎

我想問點解我抽到宜家茶熊隻斧職連專
但係用落我覺得好似帝國弓勁D咁

大家都係無乜建我新玩
想問定係有咩條件先會勁D 例如要上BUFF個D
茶熊個隻開2技打怪同帝國弓打怪 帝國弓好似勁D 大力D咁

呢2隻倍率差唔多,tina要做隊長多50%攻
帝國弓有連射應該易用D
無建講咩攻擊力,斧職建本身係高少少攻

一隻打系, 一隻突系唔可以就咁比...

咁認真做咩 佢係想話你知佢兩隻都有姐

個個都有架啦

我2隻都無
係新手面前淨係可以用我百幾%建打J

依嫁齊建係幾多%?

即係應該TINA放隊長位先會用勁D?

局長先知
淨係記得弓係150,劍13x,斧15x
我都未升

唔識日文想問吓
通告入面有個寫web唔知乜乜
下面有條亂碼俾我copy係有咩用？

今晚搵你圍爐取暖啦

150

唔知up唔update 就咁睇應該差唔多

知你兩隻都有啦屌你老母

仆街 要課比大介

KOF

屌你老母 3次保底都係星虹

仲要本身得4隻

點解我全職都差左1%
除左hxh、7大罪呢2個活動無玩應該全部建都齊

垃圾驚 課不知火舞好過

點先升到夠1XX%UP

hxh有像 好似係

btw條link下面有齊建list

齊建list：
1. 焗腸

hxh啲像加血喎

等局長上水就知
hp我好似係差hxh堆像1%
同埋無左個2周年男女主像
果陣無玩

焗腸日日話射十場就熄
但又輕鬆齊建
究竟點做到

靠日日RJ

齊建玩家留名

開5倍射十場曜日

求企位

求跪位

佢有班手下幫佢打料
佢負責企

G

比人知道左

你想要就有 就係咁簡單

刷下存在感先

局長又勝

神父想要一定有

果支旗換唔換好呢

想要咪15石拎囉 實有既

你有愛咪換

想有 即刻有

見艦長排第8 我就走左去認真D試下隻角
結果係... 我真係唔撚明到底係點撚樣定呢D排名

日日推島推到2AM唔通話你地聽咩

其實都OK勁既

出現了

中左即刻唔同晒
神父返生鳥

我都覺得艦長係唔錯

抽唔到 但係心諗做乜鳩

你係咪其他角乜都中唔到?
如果近呢幾個月你一隻限都中唔到
佢咪算幾勁囉

手感係唔錯 少個0咁解

最強槍職,不服來辯

岩, 好認同

非洲人

淨係呢樣已經夠死啦

釘宮雙上唔到top10已經笑左啦

聽牙劍講野笑左啦

槍冇得CHARGE 真係原罪

係,o突拎咒射哂條sp得2000萬傷

但本身又係乜都齊,手感唔差,普攻幾下hpsp返哂黎

槍職單論手感 我覺得獅3姐姐槍係最好 等緊佢神解

最強槍職一定係桌球槍

花蘿最好
仲記得岩岩出個陣係舊登同神父一齊吹奏

仆街屍社神解聖誕未呀
巫女組又未解
10萬retweet獎品又未派

解到剎那1>2 咁點算

molamola

有剎那1.0仲唔快啲多謝神父

1.0同Ruby撞職撞屬性
真係神解嘅我都驚屍社會解廢佢

有神解消息先講啦

等緊永遠神解反cup mj剎那

唔係永遠劍咩

正月有4隻感覺係情人4神之流

剎那1.0唔係有火有水咩

永遠

如果只可以換一把/兩把 換咩好呢

我會選擇換一把 然後抽7把

神父淨係想要一/兩把呀

咁咪比15/30石囉

輕鬆啦,次次都有

bbys

好似係子機水屬
太耐冇用唔記得

1.0神解都屌打佢(FF)

得剎那 冇永遠

得永遠 冇剎那

寶寶

臭雞

搵你呀

你就臭雞

大醫生一抽中男豬

又屈

屌 保底中大劍

炒呀炒

剎那弓好似完勝釘宮

宜家協力仲有冇多一隻茶熊英雄角就多1.5倍報酬？

一隻定點打一千萬 一隻走住打幾千萬 點勝

有

TOP 10 1隻都矛留名

係時候刷石
有冇人想刷6色星石
可以我一個人打 3個人開隻茶熊企 或者2個企 多一個幫手打

抽咗幾多石

收到風

釘官TOP1

c9

C9

出左去法老聚?

10+1 9次
加500石左右單抽卦

無喎🤔

2隻企 OJ?

OKOK

幾時

仲有無企位?

屌 我幫佢一個大跳中左釘宮

哦 你差我一隻釘宮

咪住 我計錯數
都係唔打住 SOR

你地打場試下先
早兩日同人協過係無茶角bonus

渣ga

成班法老一到冬天就圍爐

南哥牙 我3大跳炒撚晒牙

難哥

我咩都有呀

南哥呀

我都炒

辣殺驚

Hi廁真

法老KB

真非洲人獨自捱凍中

有LOOP

拳係水樹黎???

偽札

屌果隻7頭弓

動物台巴打推介果套無邪氣黑暗版我睇晒，依家個心好痛

old news 一早睇過

唉唉叔

老司機，可以帶我進入禁忌之地嗎？
kwsk

On9 早知唔用石抽

Big doctor

撚屌大醫生

點解女豬個頭甩左
男豬仲未甩

兩隻都冇1.0 屌你老母

即係齊2.0

我唔是 反而無邪氣我仲未睇 其實完左未?

1月新番 睇好邊幾套

本黎完左
唔知個作者係撈唔掂定點
依家又開第2部

原來我仲有島呀

走啦

未RE

叫佢畫番h漫啦 蘿莉

又蝦非洲人

井狗用麻雀好過魔王弓喎
雖然少百幾萬傷，但唔使補紅光
加攻速連射又快啲

OK會盡快追齊

ok齊左

焗腸
又齊晒

三麗鷗男子

連神父網都吹奏猶大sss左

厲志爬榜記

個FEEL似係開新級數前調整
TINA SSS+
其他 SSS

狗年

汪汪金狼一定有

屌，邊撚到有石
永遠

邊個mon po負評

汪汪...

話說我又抽唔到蘋果糖

又要迫人抽露卡

猶大唔明有咩勁 好難用

猶大都難用?

我覺得好順手

點順法

攻速快 識隠形
過圖s1開盾清小怪
衝過去又過一關

又到聖誕
又要看雪菜

是白色的季節呢

聖誕請重溫0080

個基本模組勁，唔洗靠buff已經好好用
最神0buff角勇b幾時神解

無聊睇d舊post d死圖無啦啦有番晒
之後按入去
nacx will be back soon

有無人知點解？

淨係識睇上面2句
多謝你同佢協力、幫撚左個大忙！
下面鳩估，有個line谷，問你入唔入

叫你入line gp
話入面都悠閒玩唔係肝帝 如果方便既話一定要入gp
好似係

re完島第1下就曱甴 新既開始

唔該曬

又炒粉
下一下保底

中哂d男角喇

新一部係外傳(聲稱),聽講會搞讀者投票決定劇情

抽唔抽埋第三張餅卡先棄好，已經準備定re 島

屌佢老母保底成日中星虹

有島re同第三張點會唔抽
BTW有島re

今次支持吳生
甲由好過猶大 冇排名真係弱撚智

我re到去7n先中 陰公

屌 白網感謝祭就出到第3彈
你傻仔白貓本家就出到唔撚見左影
快撚d執柒左佢啦

永遠‼

白貓送錢喎

點先知互相石刷左未

我懷疑有可能有相互石未刷

冇記錯既話白網都有呀

menu>相互>0姐係刷晒

黑劍之後第二人

Re啦 禾都含淚re左😞

想問下井9個連射TARGET係咪怪怪地
用落好似同洋梨唔同

含住撚re到7島先中 dklm

3250石 無釘宮

細武器石同埋細符文打邊關出最多

神父仲有島

人地無限倒 我地識條鐵

4唉:抵啦

但今日會唔會開後半

有既話推埋後半先re

Re左有得打多次嘅咩😞

應該係今日啦

我就係3500嗰一下中
你點睇

10500/3=3500

阿鳩同我講今日開後半，加3章

枕邊人

仲未re , 就黎有一大跳，如果今日有後半可以跳埋先re

on9,成堆歐洲人係到講re唔re島

一早re左 參與唔到

唔打算re 參與唔到

快d 25號啦，好想換支旗
揸咒斧好樣衰

宜家抽兩下囉

換mj定勇b大劍好

第一日手痕抽左，有魔王專就唔敢再抽了

On9

大劍

有無龜apk介紹😞

佢是法老黎架咩??

又有hehe表白

我岩岩同呢度個水瀬いのり表白
希望佢聽到

你以前比我望過佢個唔知咩po吖嘛

個啊傑真係廢到hihi
專接垃圾case
抵佢成日比人調出去

想抽 但換左旗唔敢抽

邊會咁易撞呀 抽啦

換左弓同斧
仲有咩角要連專？

All

有愛就連

新招

諗緊劍同槍
槍係幾型但難用
劍好似比較細力

btw1000日都係得把素劍
我以為至少100石啦

劍唔會細力啦
アクションスキル強化+50%
会心ダメージUP(60秒/50%)
スキルダメージUP(60秒/50%/3回)
仲有得回SP

兩把黎講 劍勁好多

劍細力我講緊魔王
當然係對比弓同斧

你又咁撚認真既
佢係想通知聲你佢齊左限咋

你咁講唔俾問架啦⋯⋯

雖然而家問太遲
但其實有無邊隻唔洗連專

諗唔到 所以連晒

上面得知問=齊限=晒

邊有咁多劍
抽又抽唔到

呢種情況我只能建議你課金

不了

諗起有少少戇鳩
第一日想要劍斧法弓既專
抽既時候就16把素中齊大劍槍拳雙 就係冇想要既4把
結果拎晒去做素 但係宜家想成set連專

冇話你唔比問
你有你問 我有我話你曬限姐

中曬9隻,有咩武器要換

Vip玩家 有特別版第9隻

抽中埋隻英雄角

又勝又勝

又勝大慨可以

黑化小千代

追甲由追到齊set

我係你一定一套連哂專

我都係咁就好呀
3500齊pool
單吊釘宮

9隻艦長？

星期六晚巴塞受讓

講得唔好
宜家我單吊釘宮
抽左3250石

禾單屌緊雪村 仲諗緊追唔追埋

屌你老母 仲未有勇b 呀

課 抽

唔知會唔會今日突然出幾隻神解黎玩下呢

神解地拖

新增角色資料
暫時總計︰男拳、男槍、女劍、女斧、女法、女雙

8入替again

痴撚線game

有冇啲特別嘅抽釘宮剎那技巧 借嚟參考吓

課金比我唔妥你

命裡有時終需有 命裡無時課到有

課咗3pack保底星虹 唔課了

哪有$$$

希望係普池

all in 今日16:50 嘅紐卡素噴射機0/-0.5 就會有

解檔話暫時解到係7入替

神將用咁多石做乜鳩呢 唉

已經準備好了

真係cls

正月角未試過勁

用左250

我刀系

正月都唔係活動pool你死撚左佢啦

又播

又抽

屌你

唔使成日提住既

札差槍弓,即係冇份

好似又變返6隻了

正月出過札啦

有早見專 把魔王專係咪可以不了

唔係

龍職而加有咩係好用
手感仲差過變身士

龍女

對上個隻已經係初音 重要係最廢個隻

那有素

你老味又8舊飾品爆BOX

無人叫你換
前幾次d飾完全無撚用都無換過

偶像法個粒太好用

3k條食屎狗 扮完chok扮我 唔好咁on9啦

又8入替 我已經準備好了

梳

得兩位數嘅鑽

27th的角色 全都有了

水母 假扎 2揀1 幫冰隻連專好

水母啦

水母+1

搭單一問
水母剎那呢

玩左咁撚多年，棄左一年返返黎
第一次去左歐洲
4new

盲左

我會簡水母

咁就睇你愛邊隻多D 剎那用魔王專/咒都ok

正評

兩隻都愛
咁連水母難得4隻連專

4new 2數字pool就收埋啦

大醫生

on9,交換藍素劍

抽左4次都叫歐洲？

醫生又勝

你走

仲未有性誕神解

屌真係廢飾

獅3神解幾時到

del左line
如果有機會我會返黎

唔係呀 ok喎

獅4出果陣

保底又係魔王星虹,係咪on9嫁屌你老母
加多隻水母new

差邊隻

囡囡單吊剎那
Never lucky

得3隻g
好過中雪村既,諗緊仲抽唔抽
應該去唔到下次保底

對我黎講已經好好
3000石0 new 0星虹試過未？

唔好講埋呢d廢話

我都單吊

差邊2隻g先

甲由同假札

繼續追啦

煮直家陣有女就唔用line

line太食電

3d 模組冇得換衫？

屌你老母 4000鑽終於中
追唔追剎那好

男人拳 有狗叫

猶大拳

做乜撚野會有 普池角色飛出黎

限定池有普池出有咩問題

下唔係活動POOL黎嫁咩

8隻入替咋

冇左n年啦

我屌冇玩一排個鳩毛頭 8隻入替都敢死

等緊出16隻入替

唔好燈啦

活動角色當限定賣

1001

997

998

曾經的巴基